強烈要求助港解放軍展示最新武器對付六九示威者

煲衲?